梁凱晴係咪想轉行做kol

咁撚搶口 係咁網上9up 又咁大波 做直播講波講政治仲好搵 夜晚仲可以去尖沙咀做禮服妹 3 年上車買樓住貝沙灣

d奶假架

佢都得既話 你老母應該都得

無所謂 唔比d客摸咪無人知

點解唔得 以家紅左 做區議托7咩 佢係女人黃金時間 最搵錢

佢比好多人摸過啦
謝票果陣比2969人摸左

我個fd 扮投佢 摸左下

拉

尊重

無話佢係雞

好撚好笑

唔肯上啤梨晚報

民主黨冇期望過

希望大家集中討論返佢嘅能力
謝謝

無錢無人睇上黎做咩

夾腸？

性能力

條友成撚日上波台抄靈感

賤女人

她好正

咁香港女仔本身就係咁

就算普通料 俾啲狗公講多兩句都以為自己係上菜

小心濕疣

唉 支持民主 但好想屌佢

佢都唔係民主黨

有錢你共產黨都可以屌

Admin bam晒五毛pls

咪咁痴線啦大家

成班5毛 嚟 唔係5毛都係連登出名嘅on9仔 集中晒 可以一次過block

好痛

樓主有10秒救老母，10、9.......

屌那星 求下你唔好block

屌 又要圖？

我怕撚左

廢po 拉

幾時扑埋梁凱晴？

垃圾post

你block咗樓上班友會少咗好多高質po睇

呢個post字裡行間有陣波台味

懷疑係墊

臭雞搏上位

衰過雞

個po就係開喺波台

但而家非常時期 要忍下 遲啲先解封

假波

你點影的

佢哋啲po對場運動都有啟發作用

唔好咁啦

想揸

屌你老母
愈嚟愈撚過份
尊重呀dllm

ok

55

拉，冇討論價值

甩左P先入黎柒啦
有道理唔洗講粗口既

而家d少數派5毛低質到一個點

食撚屎啦分化撚日日開post分化

5你老母毛 我地係波台玩緊膠個陣 你仲係老母個屄到

死曼狗人人得而誅之

應該低調d 唔洗個個採訪都接受既

我係毛主席fans

hi

你條撚樣咁口臭
唔準你咁話梁bb 啊

Hi vpn?

yes

大唔大波就唔知 zip左野你都唔知啦

剩係知佢好撚柒樣衰 鬥雞眼 個樣成個人妖咁

怕撚埋右？

on9 拉

屌真係搵到

推左上熱門了

推左上熱門 好波

上到熱門，今次贏硬了

128

拉

我屌

佢撐曼聯就代表佢唔尊重波台手足 咁我地都唔使尊重佢

128 維園見

拉

128

又block多個

連登班on9日日吹奏你怪人?
班友日日mon撚著人地一舉一動
人地食飯痾屎都話好香好香好正好正
跟住就比你話扮上菜?

佢過左火

臭雞晴靠自爆曼迷上位 follower多左10K

遲左人，有冇野miss

你老母做雞添呀

拉啦diu

垃圾po 拉

尊重下

拉
Btw 128

一句講晒，圖定老母？4、3.........

pull

on9
做區議員評論人地個樣做乜鳩

屌晒你地老母啦 咁撚樣講野

佢畀蘋果的

推拉師已經全面進場

善用

Blocked thx

十幾歲時真係好靚
嗰時好瘦, 但波大, 漫畫式身材

個樣近乎冇變過係點做到

呢到波台嚟

Frankie De Jong

128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！
128，維園見！

跑馬

波台垃圾躝啦

成班撚樣討論佢對假波既時候又唔屌

依家你地又傾啊嗎 當豬閪係女神

利申 狗又不屌

你都冇得屌啦柒頭
做區議員你理得人豬閪定女神